如果未出糧，有咩要注意

係咪已經可以報定勞工處

有冇人都有咁嘅情況

有，我兩份pt都未出糧，唔知銀行未做嘢定公司未過數，都想知其他人有無同樣情況。